成日都好攰

到底點解成日都咁攰
又易眼瞓又無力氣
食飽左又開始眼瞓
明明冇做啲咩都好易攰
攰又好易有負面情緒 然後又冇力
不斷惡性循環
有冇人同我一樣

做吓運動。

太忙 聽下歌已經係娛樂

係唔係唔夠鐵質
食iron supplement可能幫到你

試下戒碳水一日
補下omega369食物
包你精神晒

食b雜+鐵

我嚴重過你，我試緊韓兼思好唔好
另外有人介紹黃斌（400診金）張清苓（230）藥費一日65

求中醫，睇過20個中醫

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區